其實分左手，點解對方會想做返朋友？

我好唔明白點解

未死心。放做後備。過一排復合。

我都唔明
根本做唔到朋友

嗰啲例子通常都係和平分手

做炮友

好嚟好去，唔想比人憎，因為通常被分手都會憎分手者，而分手者想心安理得，唔想被冠上衰人之名

但又想我冷靜之後先做朋友，咩操作？

我被被飛嗰位

佢好缺朋友？

唔好傻啦

分手時ex都係咁講
我都係被分手果個
都分左手其實我根本唔想做咩朋友
今日ex突然話好掛住我
本身已經12日無聯絡

正確答案

帽事？

話冇同人一齊，只係曖昧喎

同我一模一樣

咁佢話掛住你有冇諗過同返佢一齊

sp

我都係咁撚樣留個名先

同問

帽？

又係你 我都係咁 屌
但兩日覆我一次 無帽 咩操作 屌

不了
俾人傷害過一次仲唔夠咩

講真有冇你點知

唔知

做朋友又點 關係都變晒啦
最後咪又係個大家唔會搵大家既朋友

1)想做(扮)好人
2)餘情未了
3)想留個會關心自已嘅人係身邊，得閒扭下抱都有人理

但就唔再需要對你負責任

2個可能，一係有第2個鐘意既，一係無安全感，覺得自己唔夠好去擁有你。

唔清楚
但同你情況一樣
又係話做返朋友
但我話朋友都唔需要做
佢都係想做返朋友

我都係咁既情況
唔知係咩玩法

就算唔憎都唔一定要做朋友，可以係一個普通路人/陌生人

Block晒佢啲contact啦

正常和平分手又拍拖拍得耐自然會想做返朋友
因為大家都會好了解對方
其實好適合做返朋友做下傾訴對象

做住朋友暸解多d真實既佢可能你會快d心淡呢

做情人時佢會有d真實諗法隱藏左，如果唔係你就知佢點解想分開但又想做朋友拉，做朋友暸解多d未必係壞事，如果你真係愛佢。

又可能個關係真係昇華左？
起碼我真係同個ex 同exex 都仲做得返朋友

你點知...我覺得可以，但做返情侶又唔一定有好結果。

睇你放唔放得低，放唔低咪分開，唔好做朋友，但係當大家一分開，就會變成最熟悉的陌生人，甚至可能成世都見唔返。個人經驗拉

因為對彼此有一定理解，會係好嘅朋友

如果，放得低，又其實仲好愛佢，做住朋友先其實先有機，到佢放唔低你既時候就會想同返你一齊。

True
有啲人好怕自己做衰人

沉澱下先，叫佢比你考慮下先大家既關係再決定囉

其實局外人睇就好清楚
佢係鍾意你一開始就唔會分手
亦都唔會12日後先突然講
可能佢同佢本身出面對象關係唔順利
咪搵你墊一墊

有拖手同kiss就算吧拉, 咁樣唔算未一齊...只係拖住你吧... 你接受得到?

冷靜: 驚你會借朋友呢個身份繼續煩住佢 佢下咗決心分手就唔想咁多野煩

係佢想做返朋友 定可以做返朋友

後者係佢雖然唔愛你，但都無唔鐘意你，所以無乜所謂

前者我都諗唔明

知道兩個人冇將來所以和平分手
依種應該仲做到朋友吧

因為大家都冇憎大家 只係大家都知現實上一齊落去對大家都唔好 但只係做朋友就冇問題

當然如果見到另一個識新仔/女會心痛 到時再淡出lo 至少暫時有個過渡期

無喇，佢其實背叛左你，如果佢仲後生可能有一日會後悔，但如果已經係成年人，就算吧拉，你要比佢認識到佢要承擔，凡事都有代價。

過埋今晚唔好諗了，背叛係一種性格同取向，成年人好難改變，你同佢一齊，難保他日都可能會發生 ... 如果佢十幾二十歲都話可以比機會佢。

分手之後幾年冇聯絡，上年約出黎之後真係做得返朋友，大家已經好清楚已經對方嘅喜好同缺點，但只要已經冇左感覺嘅話，其實可以做到幾了解對方嘅朋友

初次見返係有少少尷尬，但可能係因為大家個晚已經攞返以前嘅野出黎攤牌，互相為當年各自處理得差嘅話講對唔住，所以心結解開左

我老豆食煙我以前都屌9佢累我食2手煙，最後我咪食咪一份，可能都係報復心態，曾經有人用呢種方式傷害佢，佢又不其然想用呢種方式傷害人。你地long d 佢又有第2個，話就話未一齊，咁扑埋野係咪都可以叫未一齊? 算吧拉，佢可能唔想一次hurt你咁深先話同你做返朋友。

大家有感情基礎，和平分手其實都可以做返朋友嘅

你未講佢已經同第2個kiss同拖手前，我覺得可以做返朋友。
你講完後，我覺得算拉，佢未同你分手就做呢樣野，佢無尊重到你同佢之間既感情。

我開始時暗地有諗過，佢就應該一直都冇諗住。不過當年其實係因為對愛情嘅價值觀搞到一齊唔到，所以我理智上知道一齊左都好難行得耐

而且見左幾次之後相處模式變左老朋友咁，已經冇咩心動嘅感覺關係好似仲健康過當年一齊個陣咁

我係男人...所以可以答你，真係愛你唔會比嘗試開始另一段關係...當然我亦知到有好多男人結左婚都有背住老婆去玩...但可能性質會有d唔同，佢講得比你聽就係連個心都背叛埋你。

暫時又冇，而家呢種關係對大家都冇咩壓力，雙方唔會要求d咩，反而大家仲close仲放

反而會諗如果是但一邊有拖拍嘅話，呢段關係冇左又會可惜

咁如果佢係女人，其實都係一樣拉，甚至更嚴重，因為女人講既野...通常都只係講一部份...

巴打信我，天涯何處無芳草，你應該感激佢，佢親口話比你聽佢做左衰人，你以後要忘記佢都易d，疊埋心水搵過第2個拉，加油。

有既，緣份要黎既時候，擋都擋唔住，我相信你明白既，係呢段時間珍惜你單身自由自在既生活同時間。增值自己各方面，包括財富。最好的尚未來臨。加油。

lm

可以做sp

因為覺得雖然做唔成男女朋友
但其實心底裡都知對方係一個幾好既人
又無對我唔住
所以掛名做返朋友 無謂搞到變仇人咁我係咁諗

網上看見一篇文章説 情侶分手後若相處依然
代表已是沒有愛意 或者愛意從沒有改變

你講曬啦

好簡單，因為仲想

1. 當你係水泡，下一個唔掂都仲有揸拿
2. 你仲有其他利用價值
3. 佢只係想保護自己形象唔想被其他人標籤做西人

建議直接拒絕，唔好俾機會佢傷害你第二次。記住當佢有選擇嘅時候，你會係被拋棄個位。

難聽過粗口

都係好來好去啫
日後若相見都唔會咁尷尬
而且 有時做返朋友可能會比拍拖更適合

想做返朋友既 一定係已經唔愛你

其實我都係咁諗
佢仲問我地有冇機會再見
我問佢係咪遇到唔開心嘅嘢
佢話唔係
我再問咁點解無拉拉搵我講呢啲
就好似之前咁已讀不回

我試過因為我未死心我講分手嘅原因因為佢對我態度好似可有可無，呢個問題我提出過好多次，佢話佢會改但係過幾日打回原形

long d佢全日消失唔覆機，問佢去咗邊佢俾啲好行嘅答案我，後尾俾我捉到佢講大話，我忍唔住講分手，但係嗰陣我仲好掛住佢，仲想知佢啲嘢所以我提出做朋友

因為拍拖就唔夾
但係做返朋友係可以好好傾好friend
我係俾人飛嗰個 我都好後悔如果當初一直都係同佢做緊好朋友咪幾好 嗰陣我哋好好傾 每日都好開心
但係一拍拖就唔同咗 呢個就係原因
我都想同對方做返好朋友 回到以前...

有冇人和平分手完真係做得番朋友？想知

因為分咗手都仲想繼續屌屄

分手先再諗點

點解佢唔應承做情侶就唔小氣
你唔應承做朋友就係小氣
你個fd個腦係咪熨平咗

多數都係大家成熟啲之後嘅分手都比較大機會做返朋友

細個嘅時候冇咁成熟多數都吵吵鬧鬧咁分開

至於點解啲人想做返朋友？個人覺得一齊咗咁耐互相欣賞左對方咁耐分享左咁多重要嘅嘢，根本就係變咗好朋友咁樣，何必因為浪漫唔到就要吵吵鬧鬧咁樣以後唔見？有啲浪費

不過以我愚見，好多女人都對同ex男朋友做返朋友冇乜興趣，男人其實都幾唔介意 - 如果係和平分開嘅話

因為分左手 未分右手

認真 聚散都可以係一時衝動

好認識、有共同興趣話題？

呢句係真理

或者從來無愛過

女仔想證明自己大方,男嘅就想打友誼波.

搵你攝時間

因為有機會做炮友

其實淨係想有個理解你嘅人
係深夜可以call

我都唔明

通常做得朋友，其中一邊都係有留戀，所謂既「以朋友身份留係對方身邊」

係呀

標準答案

加油💪

做sp

咁樣講嘅多數係啲臭閪港女
我前2任都係咁

想屌返佢個閪

勁仆街 我都係long d
佢又係話做返朋友，不過佢話冇第三者